Structural Elements

    BLOCK: Start a generic container (<div> in HTML).
    ENDBLOCK: End a generic container.
    HEADER: Start a header section (<header> in HTML).
    FOOTER: Start a footer section (<footer> in HTML).
    SECTION: Start a new section (<section> in HTML).
    ARTICLE: Start an article (<article> in HTML).
    ASIDE: Start an aside section (<aside> in HTML).

Textual Content

    TEXT: Insert text, possibly within <p> or directly in a container.
    HEADING1, HEADING2, ..., HEADING6: Insert headings (<h1>, <h2>, ..., <h6>).
    LINK: Create a hyperlink (<a> tag).
    LIST: Start a list (<ul> or <ol>).
    ITEM: List item (<li>).
    ENDLIST: End a list.

Interactive Elements

    BUTTON: Create a button (<button>).
    INPUT: Create an input field (<input>).
    FORM: Start a form (<form>).
    ENDFORM: End a form.

Media Elements

    IMAGE: Insert an image (<img>).
    VIDEO: Insert a video (<video>).
    AUDIO: Insert audio (<audio>).

Control Flow

    GOTO [line number]: Jump to a specific line number.
    IF [condition] THEN [line number]: Conditional jump (requires a simple way to define conditions).
    ENDIF: End of an IF block.

Miscellaneous

    COMMENT: Add a comment (not translated into HTML).
    BREAK: Line break (<br> in HTML).
    HR: Horizontal rule (<hr>).

Attributes and Styling (Optional, for Advanced Usage)

    CLASS: Assign a CSS class.
    ID: Assign an ID.
    STYLE: Inline CSS styling.